頭油多，搭地鐵就咪撚坐玻璃位啦

成日坐底先見到塊玻璃一大片頭油，即刻起身走。